究竟六合彩幾時先開返?

我唔賭馬, 又冇波賭, 真係好撚悶

必中？屌你老母彩金都比馬會食一半啦

馬會＝終極籃店

中左4個字但已經過埋60日

買同睇佢開都係幾分鐘既事
都解唔到幾多悶，你又無得為六合彩做功課

主要係落左注之後，同開彩之前嗰幾個鐘，個人有一份希望